岩岩元朗有人被拉

Now tv,有無人睇緊

拉左入後巷私刑

屌佢老母
帶左入後巷打

我睇吾到個男人做左咩

打緊

條友一個人特登戴口罩係防暴狗行

黑警好鍾意捉人入後巷私刑
仆街黑警死全家

我睇now見到佢無啦啦自己一個落左單仲行埋去
然後就俾成班狗撳低左
做咩要自己落單到行埋去呀

我都係睇到呢個畫面

之前發生左咩有無人知

出翻黎個頭爆哂血
坐左好耐先有力起身

#6答左你

32台影到有隻犬對眼中招
不停洗眼

懶型係要付出代價
成日諗住自己無犯法就喺班野狗身邊行過
醒啦，咁樣俾濕唔抵架

好想知發生咩事
鏡頭一影就見到佢自己一個慢慢行緊行人路，然後先get到被困
結果就俾一班狗撳低，而家拉左

TWITTER見

係本地推 根本無用

唔blame the victim
不過杜汶澤真係講得啱

班狗係唔係都拉左佢先
條友仲夠膽一條戴口罩行過
勇就勇呀 但無謀

其實佢咩都無錯

荒謬既係呢個惡法政權同佢地爪牙

兩件手足好大力

咁都可以屌手足,西撚利
幫手救手足同推出reddit Twitter la

狗衝->手足散->狗停->突然自己一個人行過去俾狗撳低
完全唔知發生咩事